關於windows裝係邊？

我之前就聽講裝sdd 咁開機就會好快
但尋日fd話裝係hhd 係系統設定默認ssd 都一樣可以做到咁快，真唔真？
咁我有1隻 1Tb hhd
1隻 860evo 250G ssd
1隻新既 970evo m2
咁我windows裝邊好？

hdd做到ssd效果咁要ssd托柒

m2

我聽完都唔信，聽日屌醒佢～

Thx

呢啲friend絕交啦
btw M2 for sure

回報番佢去～

速度上970evo > 860 evo >>>> HHD

970evo >>>>> 860 evo >HHD

你個fd有重大發現
起咗高鐵 走去坐舊城際直通車 只要default係高鐵
咁坐舊直通車嘅人一樣可以9個鐘去到北京

仲未有人發現?
係HDD 唔係HHD

mM.2都可以行sata

乜嘢係 HHD
HDD 我就識
Hard Disk Drive

洗乜買2080ti姐，買張1050ti，系統設定返2080ti咪得囉

其實入windows要咁快做咩？你要同人比windows鬥快，定打機？

唔止入window
成個系統都會順啲

你load得多野，hdd緊係唔夠ssd順

其實上網要咁快做咩？用56k咪得

正常打online頻寬唔少過5m都夠，如果要download多多都唔夠

其實無咁多野諗，純粹想快～追求能力所能做到既極致

用耐咗就見真章
SSD用超過5年都係10秒內開機

乜撚野logic

電腦唔使快 網絡快就得？

個型號不嬲都係 software 嚟

諗起以前AMD開核
NV GeForce改電阻變Quadro